支援醫護罷工，馬上加入先行者罷工隊！

勇武手足傷的傷，死的死，我們已經不能再容忍任何一位手足的犧牲。而罷工，是和理非中殺傷力最大的一招，透過社會癱瘓，「攬炒」而逼使政府讓步。

向極權抗爭是全體香港人的責任，不能因為「醫護罷工更有用」就將壓力全盤轉嫁俾其他手足，而是應該集體罷工，將醫護罷工演變成全民三罷。

若今次罷工行動失敗，其他工會之後發動罷工行動的成功率將會變得更加低，無人會想成為被拋棄的一群。

因此我現正呼籲各位，馬上加入先行者罷工隊，並馬上向公司，上司及同事發送罷工宣言(whatsapp/email/hard copy皆可)。拋棄「等人呼籲」的心態，而是成為「帶領手足」的一份子。

透過發送罷工宣言，除了證明你反抗極權的決心，更能令其他同事齊心響應，形成更大的罷工行動，逼使政府回應五大訴求為止。

沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。

===============宣傳template=====================
政府於武漢肺炎襲港下未見任何有效的防疫措施，更放任中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。

這是一個對中國人仁慈，香港人殘忍的「香港」政府，我們上繳的稅款只會變成對付我們的武器，治療非本地人的經費，官僚私下的利益。這全部是因為我們無法選出為「香港市民」服務的政府，高官自然就不用對香港市民負責。

肺炎入侵是果，政府腐敗是因。只要我們無法改善這個制度，即使解決了武漢肺炎，之後都只會有更多更嚴重的社會問題出現。

因此，為了保障個人健康及令社會重回正軌，現呼籲各位同行一同向上司以及同事發送罷工宣言並立刻罷工，直到政府回應五大訴求為止。

行動：
1.加入先行者罷工隊
2.下一個工作日馬上向公司及同事發送罷工宣言，正式罷工
3.就同第一個罷工嘅護士一樣，盡一名香港人的責任，為大家做榜樣
4.局部罷工最後形成大型罷工
5.直到五大訴求，以及真普選/永續基本法/trump trump 打救/獨立為止，將見標放喺封關只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！

===============宣傳template=====================

唔好再扮睇唔到啦港豬
今時今日既香港你地有份造成